多謝VIUTV 令我同老豆的關係邁進一大步

我爸唔識上網, 我話比佢知VIUTV突然有免費比賽睇
一直都比佢鬧我衰仔但唯獨今次讚我終於起屋企有啲用